最近lol出左隻新英 令我聯想起尼條衰妹

每場玩妮可都要全頻同對面講
妮可笑咪咪
neeko neeko new

Neeko！

ching識貨

大愛nico